鄺俊宇: 預算案應向全港市民派一萬元

要對疫情 今年預算案
理應要向每位香港人派一萬元
這才是最直接令市民受惠的方法

錢與其放在林鄭政府口袋
倒不如直接還富於民
好過給林鄭用來做大小白象工程

香港坐擁過萬億儲備
每人派一萬開支約七百億
而且用得其所 解市民燃眉之急

只要不要像上次
派四千派到一鑊粥
不做麻煩手續
以便民角度出發就好

幫政府拆彈

留名等睇話無用

同民建聯想法一致

放心 你鬧咩就唔比咩你

以777同班官個鬥氣款邊肯派

派錢已經冇意思

大把人一早過佢已經講話要派錢啦！

買口罩唔使錢啊，食炒價買漂白水唔使錢啊！

派錢

還錢

D錢本身係屬於我地，唔係佢地送

林奠: 全民派即係包括埋廢青, 不了

攞嚟捐哂比被捕手足做安家費

全民派我哋人多先著數
好過政府揀人派益自己友

諗得太多

派錢係最直觀嘅平怨方法，做咩要幫林鄭諗埋點救火
我建議預算案因疫情同反送中暫緩，全面停工攬炒

反正都赤字 唔差再啦

750億有冇可能呀...

你放心都得，個個叫佢派佢就偏偏唔派

支持

支持派錢，好過俾黑警買裝打壓市民

5萬喇仲一萬

D錢根本就係我地既
除左正常交薪俸稅 我地生活花費既一分一毫都交緊稅 （除左搭的士）

成班智障圍爐打飛機

射未 ？

林奠：派錢比你地防疫買gear？不了

支持。

總有班人話派錢浪費無建設

就算有都只派廢老

留名等睇廢老生果金三糧四糧普通打工打一蚊都冇

岩 瓜分庫房 攬炒

唔用曬港府D錢。以後就會全數交俾中央

佢太唔熟悉林奠了，應該suggest全民唔派錢，咁樣先有機會

攬炒進行中，又派咩錢呀。打亂曬個節奏

幫佢諗埋你驚佢諗唔到咩 係佢做唔做咋嘛

唔好當毛匪語錄當金科玉律先得架

佢派都係派俾港蝗

林奠只派俾廢老新移民
一般有收入嘅香港人一蚊都受惠唔到

派錢係送分題
邊個反對派錢 = 與民為敵

我地係多數派 對家少數派 全民派10k
我地有利

太天真
唔講林鄭偏唔會做
就算派錢都唔會救到火, 唔會有任何改變
黃照黃, 藍照藍

政府與民為敵
點會派錢 ?

首先, 打工仔退稅就一定架啦
政府會諗, 退撚完稅 又畀多 1萬蚊你 ?

所以幾乎肯定 又係綜援雙糧 公屋免租 水電費資助
之後要慰勞班狗官有錢佬中產 又嚟免差餉

最終又係 普通打工仔又係 N 無

你個前提係 「淋病要平民怨」囉

但 8 個半月啦喎
仲咁天真 ?

淋病只會奶狗共鞋底
香港人無份架

我唔要1萬，我要大家乜都冇

放心 正苦多數唔肯派
就算肯 啲手續又會搞到亂曬龍

鄺仔識玩
到時肯派就出盡文宣講成功爭取

政府派 你咪唔好拎 宜家香港市道咁 一萬真係幫到班低收入家庭

啱 有錢收梗係買 gear 啦

琴日公民黨都係咁講

錢照袋 爭照抗

777: 咁寸，我係都唔派，吹咩

最好每人十萬，政府唔使再出咩舒困咩關愛，再炒晒班黑警。

我要真普選

派錢

屌你，唔講出黎仲有d機，講撚左出黎條7婆一定唔跟

最後係派1萬蚊藍店電子coupon

叫民建聯搞啦屌，你地爭取乜，佢就唔比乜

全數撥俾醫護啦

退稅其實公平好多

講咗出口林奠一定唔做
跟住大家又鬧鬧鬧
然後繼續返工

Admin fee又低

4000蚊都派撚左3年
成皮野等十年啦

岩呀 派1萬買下口罩都好，抗疫250億咩都囉唔到

星島政府喉舌消息，
今次真係會派全民18歲以上一萬

到時口罩突破千五蚊一盒

信報話難派咁多

⋯⋯陳茂波上月預測，本年度財赤不會超過本地生產總值（GDP）的3%。熟悉財金事務的政府人士解釋，由於不少財政穩健的國家都以赤字不超出GDP的3%為基準，一旦超過上限，極可能影響到香港的國際信貸評級；有見及此，相信陳茂波的派錢空間最多只有300億至400億元，按全港有650萬名成年人士推算，政府最多每人派約6000元。

不過，有心水清的添馬中人憶述，赤字不能超出GDP的3%只是財金界眼中的「警戒線」，從來不是港府的金科玉律。翻查資料，2003年沙士時，特區政府赤字佔當時GDP約3.2%，而沙士前兩個財政年度的赤字更佔GDP達4.8%。政黨中人分析，陳茂波今次若因「睇住盤數」而稍為手緊，決定人均僅派數千元，而非各黨叫價的一萬元，最終或兩頭唔到岸，屆時大灑數百億元之餘，又無助討好市民⋯⋯

一早要咁玩, 而家係成立影子政府最好時機
下下搶高地9up, 做到就講成功爭取

一萬乜做得D乜 暗共你好 繼續維穩啦 繼續做D冇用既野啦

鄺仔youtube有出片，大家去睇同訂閱下

依家先派錢係不切實際

啲錢係我哋應份拎
拎撚完咪再屌
想攞錢塞住我哋把口？
哦 拎嚟先啦屌你
拎完再屌過囉

一萬都確實係幾吸引

但係 政策失誤 導致民間疾苦 問責官員全部下台 好似仲吸引

我仲未計 五大訴求 缺一不可 再追加 幾多人命 警暴 年青人。。。

落台啦 垃圾 無能之輩

鄺仔講完
跟據而家個政府與民為敵即處事方式
就算本來諗住派
都會即刻煞停

錢與其放在林鄭政府口袋
倒不如直接還富於民
好過給林鄭用來做大小白象工程

跟著民建聯都跟屌政府。

派口罩比藍絲 藍絲都照屌你甲由
反之亦然

所以 錢照收 爭照抗

人死了現在講派錢己經冇意義

一直都話要派錢 廢閪政府 淨係識起港珠澳 填海 係呢期俾民建聯騎劫 仲好 全體區議會聯手派錢分身家
最好100%減稅 唔好問我拎錢 以後你點搞 關我閪事
問我拎錢養班毅進狗就老閪都抗爭到底

有實好架 支援黃店、手足

唔介意學乜鳩派電子卷

政府佢夠膽講派錢已經無意義的話，放大佢俾藍，實鬧死佢地，兩面不是人

啲錢都係送返俾支那人
自己拎返唔好
不過 上次派到咁
一萬蚊派到中共滅亡都未撚派完

行政費$200億？

不設實際、重點支援低收入家庭、間接推高通脹、不可行不可能、未來十四日是關鍵.........

其實咁樣最好
不論民主派定奶共派 提議派錢
但林鄭唔錢
啲藍絲一定谷住谷住
佢地都係睇錢做人

起碼落自己袋,政府又亂9咁fing,fing哂去俾上面

派撚完都死撚晒了

比返d強姦金我好過啦屌

一萬邊夠使，最少兩皮啦

一萬有咩用?
黃人可唔可以一齊夾呢一萬出來, 搵人隊冧晒D狗官黑警?

屌 明明派 你屌佢兩撚
佢就偏偏同你作對啦
話唔好派 分分鐘有機
呢個政府都痴撚線既

加埋退稅就差唔多
未見過政府做實事

派完可以捐畀手足

林鄭咁鐘意扭計，可能剩係派60歲以上每人2萬

民建聯仲夠膽反對
未來唔使玩

民建聯反對的話

未來唔使玩

Why not 一佰萬？

柒婆弱智架，一定唔會全民派

邊個反對就係鬼 (指藍絲果邊)

今晚7點30分有 民間記者會 x 專業清算師 講前線醫護裝備

派就派 但只派「有需要人仕」

底收入家庭資格係點我都未知

交完稅俾返d我啫
派咩錢

屌你老母18歲以上永久居民咪算
未夠7年拎黎托 仲低收入人士 即係 正常18歲做M記都拎唔到
一係就唔好派同廢老攬炒

大學生/有交稅先有資格收

中大博士生教大家如何儲米而不失霸氣

派錢無問題
問題係比成幾億甚至十幾億行政費
咁我情願唔好派 好過益個班食行政費嘅仆街

係還富於民，屌你老母港共

比佢講完更加唔會派啦

咁你喺咪想益幾百億畀呢個政府吖？

唔會派 香港D錢留返俾共產黨的

一萬蚊就平到嘅怨 本身都無咩大不了

本來就應該每年派，而家疫情影響經濟，最少都派20k啦

林奠：想我派 我偏唔派

叫價梗係二十萬啦鄺囝

唔要果d咪撚拎

根本好多人唔明佢呢個執口水尾行為係政治手段

派錢呢樣野而家社會根本唔係負面
跟人地支持有咩問題? 人地角度係為九月大選做準備

要搵位屌泛民都唔係咁搵啦1

派錢 好事 可以買裝 比嘛！

理鳩佢邊個講派，你派幾多要幾多，多多都要，收完照吊

777要攬炒 仲派錢益你地？

選舉近了～

派啦

政府: OK!低收入人仕一皮

佢肯派我切呀 所有錢都係屬於支那架

買防疫用品燒一萬唔難

十萬先合理， 一萬 是不是on9

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

一個星期後就絕口不提。封關咪係咁囉

派到個庫房空左就有用，當香港無利益，d人就會走

政府話：要Ｄ錢用得其所，所以唔會派錢。

咁......你又派俾旅行社？

最好派哂佢，唔比佢大白象

柒婆繼續害死民建聯

派左咪照反 唔派連廢老都屌

你地意見咁統一
柒婆一定唔會做

應該講清楚啲，係向每名香港市民賠償一萬蚊

係分薄緊保蝗黨啲光環

民建聯：屌你！咪撚害我地

派晒比低收入人士同商家佬

都唔會派比後生

啱聽

擔驚受怕補償心靈嘅創傷就差唔多

捐比被捕手足

最後果段
你知冇可能
我寧願佢唔派
比啲資源落醫療啦

等到2046先派到

本身可能諗住派，俾你講一講肯定唔派

有手足還押150天聽日上庭

包拗頸

個個咁大聲話要派一萬
即係肯定唔會派

會派都只係綜緩新移民出半年糧

千其唔好派

拎晒庫房啲錢/700萬好唔好
派錢有撚用咩
不過唔派都倒落海，咁照派條氣順啲。

最慘今次係波叔話事，唔派既話人地對林鄭既仇恨就會轉到佢身上，佢老虎蟹都派啦

政府還錢

本身係派都淨係派俾家長廢老，絕對唔會全民派

其實寧願佢唔派

陳茂波派錢真係一個笑話嚟㗎

浪費更多公帑

唔派既話豆零都唔會流到去普通市民度

派錢 係自己度好過係港共到

鄺神呢招絕 佢up出黎先 林鄭為啖氣
原本想派都冇得派 民怨繼續gogogo
積到反送中一周年再爆

咁又係

不過柒婆擺明益商家老都唔會益打工仔

到時可以有長輩圖
話正苦「將政治凌駕民生」

利申 唔太鍾意白鴿 不過都可以加以利用

+1 留名睇派比藍絲廢老同新移民

唔比少數派成功爭取

咁即係退稅啦
交稅唔過一萬 咁就唔洗環啦
係咪？

18歲人士 每人1皮，都係5百億

應？

咁你唔好要啦師兄 如果到時有 咁撚清泉

尋日仲笑緊民賤聯班投票機器咩都唔識，舊年年中到而家無論流水定武肺都只係識叫派錢...鄺仔你不如訓醒先講野....

派錢 ？ 咪派晒比啲廢老囉
都唔會有我地份

劏房波：唔派，但綜援出四糧俾新移民

On9
拎綜援仲有錢拎真係先最撚On9

派1萬
我諗 要 2025先拎到

岩啦 解燃眉之急
更加要快

On9, 錢照袋，拆咩彈，拎完照屌

我唔貪心$5000已經ok

民主黨

過往派錢只會派18歳以上最多咪400億

不如爭取哂所有野
總有樣野中
好似某d預言家咁
買大包圍

可能最後變左係大家可以係自己mpf度提早拎1萬出黎使

行政費

買口罩買到窮 再科水又炒過..

柒婆會拎晒d錢去益藍屍廢老

得離地藍屍先會有依d諗法

係西方社會
我會反對

係香港真係攞得1蚊得1蚊
反正堆錢唔派 都會攞比黑警買武器

起碼派錢免租水電煤一條龍喇，好似我呢D基層，公司都汁埋，一家大細就黎食風啊dklm

還錢呀

可唔可以係美金港紙必死，睇完蕭山覺得大陸好危險，香港痴咁埋，肯定一齊死好慘

林鄭諗爆頭都想要派錢但盡量唔派比黃

鄺仔有料
政府唔派錢畀我地
咪又係畀大陸
仲好啦 用一皮買下美股